[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2025)

誤中

slow

3:0 10c ft

逼害10.5B

完左未

完 3:0 10c ft

perfect池

臭閪又迫我一生一死
8.5 9.5 10.5掃晒

上盤 主晉cashed

9.5b險勝

差一角

屌 咁樣無角大

完美角球燈
8.5s 10.5b
玩親角都好似俾人知道哂諗乜咁
好痴線

玩左成朝冇玩過 早知買紅牛盤算

Cashed 不過1.84入 最後上到2.01

屌你老母

咁樣買幾多都唔夠你玩

你買左10.5b 就唔好再追細啦 咁樣2注都會輸

紅牛正氣 cashed

角球是魔鬼😈

仲以為中埋10.5 b可以離場 迫害

俾琴晚皇9.5b影響左
佢下半場真係得好似1c
但乜9都冇加注
俾狗會撚狗咁撚

狗會6半封左 本身想3x1主盤 dllm

尋晚太眼訓 只係平注買蛆過關 冇重注到就訓啦

美職好少可咁快派

聽日最早場波3點半

今晚早d瞓算 見到波琴都唔開胃

3:30 仲要波琴

今晚西波

有個問題想問係馬會app個提款 轉帳落自己户口點解無錢既？

半夜波有一場想賭
但應該起唔到身

咁早D瞓好過 反正波日日都有

追角一係就買注高水細 要補都好補
我就盲追大

主力賭56日好過啦

5 6 日 係豬錢高危日子

我要買都係買大多

HI 貓

禮拜五贏落 尋晚輸返突

係真 之前試過1個星期6日針到想死

一多波就難簡

留意到有手足長期係波po屌波 真係唔好埸埸賭 贏埋唔夠輸

Hi

最慘諗住唔賭果d就正氣
有信心賭果d就輸到仆街

琴晚有信心既中哂

除了妓疤

每個時段賭一場
日假就串哂去當一注算

強隊太出名個d
我通常skip
一黎讓太深 二黎莊家無一致睇法

星期六贏既星期日就會輸番哂

波琴大c常識黎？

買多蒙特德甲同曼城歐聯冠軍好過

波琴多c咩？

勁刷

8倍入左10蚊
依家得番3倍

冇波好賭，波post已死

好撚悶呀冇球賭

河床12m

你出果時得3/3.5 點買？

咪7係

Mama今晚波琴角大？

今個星期又輸萬幾
好辛苦
晚晚捱夜賭波仲要返工

每星期2皮

今晚波琴上盤 sure win !
入黎睇下

冇波賭 點出糧

今晚所有波 0+0.5大

又唔算好黑
有中下輸下
主要係輸果啲係大注

500上5000
1.紐維爾舊生 2.16

Gun

防衛者有咁䀏受讓？

Sick波
颶風隊都幾好，無盤可惜

舊生會唔會轉平手？
外圍平手低水
平手好似穩d

尋晚見到唔到邊位手足話04個盤好靚
即刻走去買法蘭

起身見到3場美職正氣 第一rd肯撚定係打假 屌佢老母

好想快d收工 去馬會拎零用錢

開錯盤？

冇波買好撚痛苦呀

起身見到競賽會平半 祖記半一 皇馬半一 開晒想死

競賽會又係唔敢買 呢兩日太閪了 冇曬信心

仲有巴-2

半大 全大 -2

黎緊又歐洲國家聯賽

好撚夜

幫賭仔戒賭

依家份工放星期六日 賭多好多

好彩你無買疤

榜首對榜尾有平半1.8水 好抵買
但中撚過伏
對聖馬丁圖庫曼果場 唔敢買

係，之後贏咗其他注

日本仔 韓仔 美職收咧就冇賭波馬拉松了

岩啦 屌你d波唔撚係人賭
不過依家日假無之前咁撚癲
屌你我早幾季90分鐘比人連份兩粒反cup
屍都無得收 果陣日假反cup係基本

今日紅牛個啲咪係波

係我
不過我訓左無買到

連埋歐冠隻薩爾斯堡三隻牛牛都好正氣

越南00後17歲學生妹 心口非常腫脹

#2

天秤眉

12秒

鹽濕智犬

因為我都睇中cska
自己識用腦分析吓啦話

重申一次,阿仙奴垃圾降班啦

星期一二三四都無好波賭

臭垃圾

同意
如果賠率唔轉
不買了 今日堆波似撚狗

最撚慘係禮拜日針完 好想追
但一至四啲波 追唔落手

舊生

我愛拿b

Gay
琴日薩斯 肯薩 紅牛都中

馬會就係咁撚狗

事後jer點輸呀 事後個個都賭神啦

睇死馬會開1.5/2

書包又出手

菲律賓對新加坡

拿蛇出水！

比斯特贏硬咁款喎

哈
兩隊我都唔蝦識
唔熟唔食

大神現世

波琴 對 達斯泰特
大家話會大波定細波?

大波琴
大比斯特

今晚要颶風隊 半大全大 一場

Bye

頭場有無人要達斯泰特！？

100%

最後$90

最後一擊山度士半和

比斯凸啲飛超級強勁

馬會個大波真係乞衣黎

贏硬，走盤格

?

比斯特直屌-1

5場阿甲全部買哂大球 博佢開到是但三場

馬會:比斯特近況奇勇，上仗與紅星打和1比1，近10場不敗
屌佢老母 紅星排第19 上場紅牌 11打10 先1比1
咁都近況奇勇

法乙d勁隊 梅斯 朗斯 比斯特 依家全部踢假波既

拿子 水呢

半2全2

高蛇出左台風隊半大全大

跟拿蛇大波水

其實賭波啲賠率真係好撚少
賭波成個遊戲係輸就輸哂，贏就贏少少。高少少賠率睇你敢唔敢搏，但多數都唔中

有個斯字都係閪波

點解澳博果場比斯特d 水位咁奇怪

有冇手足掛住我

個操盤手on9

「專家」又出毒水了

唔撚足水
馬會都好過佢

我上網睇 其他全部2邊加埋3.8
得呢場3.7
但我相信唔係鬼盤 係打錯 on9

已經完完全全一心諗住戒賭
放棄再去追數既諗法
都係返工還借債

差幾多個

講鬼盤你可以留意下舊生果場

係喎 琴晚同你同路買明尼路
又係鬼盤 彭美10場9場不敗
明尼路5場不勝 彭美有平手盤買
但最尾咩都贏晒 數據又贏 都比人12m走盤
始終運氣重緊要過睇盤

鬼盤係咪買廢個邊
姐係舊生好d

國米平手盤

訓醒等收錢

屈仔平手盤
町田平手盤

不敗當羊

直買主勝

我諗唔明點解排18要讓第4

有冇人夠薑買南錫下盤？

我見多數廢對勁個盤唔對路
都係開廢個邊
但廢到咁又買唔落

我鬼盤會買廢個邊 但我未睇舊生是咪鬼盤

咁對家夠贏啦

山度士應該係今晚最穩陣場次

防衞者十鳩幾場未輸過有受讓
真係阿婆都識買
今埸應該舊生贏到

你買咁小？平時買好大。我記得

拿蛇同高蛇都出波琴大波

10k 2.5s

人棄我取 達c泰突下盤

最後5K跟2.5大波琴！

中左派500 比我

舊生轉盤

今日無波賭 全日個心屈住屈住 是咪成左癮
好撚大獲

有無人經歷過梅斯>朗斯之後重想買比斯特
癡撚線

肯薩斯

咁琴日都有貝迪斯既
客其他 正氣到

比斯特係咁回飛，咩玩法黎

針
買左達斯x比斯麥

有無手腳未訓

波琴大波波支持區

大波波大船

南錫
比斯特前線兩個停賽 不了

今晚d波比狗賭

賭舊生鬼盤

一定係。要見社工

舊生轉左平手盤 不過都鬼

水靜鵝飛

兩場角大 支持？

比斯特回到上天

1031出細波

細波了

輸啦比斯麥
梅斯又輸 朗斯 比斯麥 全部收皮

雲加 我屌你老母

雲加要乜?

客隊

想要客隊但雲加要左 仲要唔要好

未驚過

半大2x3

你都要客

有機會和 或客小勝
客+1

好 跟

半大全大

書包對雲加

書包波琴

包vs雲
雲未贏過

達斯泰特下盤

和波

兩場-1 allin

有冇南錫手足
落到得返1.80

比斯麥跌到得番半一低水

角呢

最後的100大元買了波琴入球大

書包出水

3c 繼續刷

波琴就入咁款

波琴禁屌

快半客

唔好咁快 刷多啲先

波琴癡左線 4角 5射3中 6成控球

壞撚左呀？

但係㩒屌唔入就

客快入

波琴繼續刷

入未。。

南石

半客

入左 南錫

堤格雷

1粒

法乙榜首真係全部主場踢假架喎

好彩無買

。。。。

十分鐘紅牌

真係，上次梅斯對歐塞爾又係咁尻屎

5分鐘rc
走場狗

七

頭先訓著左，達斯同南錫無買到

咁係咪即係嗌定都得
買堤格雷嘅驗智商啦

頭場半客 好冇

我發覺法乙榜首+主場 =假波

唔只，仲要對榜尾先黎料

醒左訓唔番

快手入波收佢皮啦小阿

入未呀頭場

係 d人重話睇盤
根本真係假波咩盤都無用
我記憶
梅斯打榜尾中水半/一 輸
朗斯打榜尾讓一球/球半 輸
比斯特 一球降半/一 都係輸

小阿ggggoooaaalllll

小阿正氣到

小亞七場無波入

假波嘅嘢...

7場儲埋今場入

啲波假到咁問你怕未
戒賭好過啦

法乙呢場
榜首對榜尾
仲要主場就算傷幾個都未至於輸下話
但未開波已經回晒飛
真係輸緊粒
根本就真係有假波既存在

根本係睇下莊家想開乜

波琴入球大失左蹤

1:1

由其唔係大聯賽

Goal

取消關注啦

要反cup了

波琴goaaaaaal

終於打破缺口 1比0

呢個時候客隊屌多球
然後波琴屌多球

客隊 作客廢到
你望主炒到3:0開大重好

波琴比多2c啦 頂

開唔到既話你以後唔會再見到我

比多兩球啦

又停c

德乙每隊刷多一角啦

西琴比多2c

算啦 點大波呀

快啲角大啦

一齊攬炒

比多c

是但一隊落底刷角啦

準備發動 魚蛋論

搵隊比多角啦

開波琴 + 南錫 cls

頂 爭一角

琴晚車仔又差1角 今日波琴又差1角 係咪想迫死我

叻仔 全對家
休息

波琴對家得1角 真係唔豬都難

入球大crashed

細波

又中位數 屌

2:1

your name cashed

快入多球

紅左都識入

書包

防衛者不敗 點睇

波琴扑街唔刷多一角，又輸曬

反手成功

個個都話鬼 好淆

你咪試下買客囉

書包5中4 1走
食咗屎?

走盤都執撚到。痴撚線

Agger

3中1輸1走

大家認為我戒撚左佢，定買細啲，定買藍籌股收息好?因為呢兩萬一真係執撚返黎，一路睇場波一路預左無左兩萬一

推撚曬落去山度士啦

有錢就揸正股
閒錢玩下波

佢真飛2萬1點買得切6點

係,我無投注戶口.因為有ACC死得仲快

雲加要查比

我防平手

係wo大波琴細
但都破33.3

又有on9波打多個比人cup

紅左cup埋
諗起颶風隊果場

屌法乙 同小阿根廷個兩場都係反cup
On9

過關慘被小阿根廷人逼害

屌你老母小阿

比你gel到輸埋

屌佢真係無撚用

其實比斯特果場，亞洲盤兩邊都咁撚聚飛，走盤真係最正路..
下盤兩賠跌到落1.8果圳飛，唔惹少的。

長買小阿對家呀屌你老母
嬲撚到

真心現在買波，不要看，一注過，輸咗都有精神開工，最好不要買。

88分鐘搞死我條過關真係瞓唔著

自製+1

嬲到仆街

我開始有覺悟買波係點玩都要輸
贏錢你點講都得。但當你輸，個人就會亂，一亂就會買波有壓力，就想買啲穩陣又唔錯既賠率，但往往一你認為係"穩陣"既盤口，莊家就劏到你一頸血。特別你大注果陣先輸獲甘

求得一個得一個

寫錯字

救得一個得一個

空難隊goal

查比goal

查比

買左客+1 穩了掛

下盤萬歲

山度士走到盤 同防衛者和到派100

im

不了 山度士要輸

支持阿衛者和

G持

山狗

查比半和cashed

sor 半客

提格竟然贏返
笑左

客不敗pls

客不敗

通常都係1-1完

差你咋防衛者

山度士踢好啲啦

等一陣再入App睇啦

如果查比咁都有得贏 呢個世界無奇不假
小阿根廷人打多一個比人連追兩球
比斯特榜頭對榜尾仲要南錫要反杯走盤
查比作客領先一球

我都買咗客主 ，我勁黑

比張紅牌 主隊pls

做陣尖 因間再確認

樓上識貨

波是圓的

夠膽紅牌再反cup 一世球迷

颶風隊 2-0

颶風正氣

近排個勢無失望

咁就啱了
是日反cup日

好狗 如果有即場 一定買 山度士cup

點解咁講

山度士最撚勁個rodrygo都無出
cup條撚咩
自己唔睇陣就話人假波

依d 濕狗波 一睇就比客面子波再拎返

出左。。。

完場2:1 60%
3:1 40%

山度士換曬三件
the 不讓了

半場先出 1:1岩數

瘋了

假波經典

佢地踢76-90分鐘

支持

算了

真係似

客仲有兩隻足未換

高sir

山度反到幫哂你地奶

賓賓識唔識刷角

76min

唔聲唔聲81分鐘了
好啦 支持你地比山度士追和波啦

波都唔識入，不如咪撚踢啦

又細波

防衛者同我好好防守

原來係6.1半客

派

唔好block

各位親愛的手足
8:30有咩心水

真理，駁rr倒

我唔洗啦 依節時間保持我就有飯開

主隊射20腳都唔入

算喇

光榮落敗

慣左緊手足們一齊鳩叫

老男孩發力未？

痌尿都無力

傻逼主隊 客隊有夠牛逼

你今次唔post 隊徽+大字，怪唔知得

唔喇 買左客隊

咪撚走盤啦

派錢波

輸撚埋佢 無撚用

客隊輸埋比主

巴打都中半客高水

我買撚左主都嬲 0:0唔好踢 幫我草90分鐘錢呀

買得幾百

仲肥過我

山度士 真係廢 定 客巴甲係有光環？

山度士呢2季廢撚到買唔落手

真係灰經常買爆冷，巴甲又係一訓過龍就整場7倍幾贏到尾

防衛者 入波未？

8:30繼續

買咩

一陣睇睇 你有咩心水？

開-1ok?

半主

鳩蛇半大全大又中

葛度追和直播食袋

場堤格咪中囉 ，仲有場半大咪唔中，係咪未訓醒

我未訓醒睇錯 梳

你就未訓醒

主半呀 係咪未訓醒

堤格開半客點中
未訓醒果個係你

。。。

笑死

我好少玩半場 要玩都係博00波膽

咁半大冇睇啦？

半和 1.88 0.5/1s 1.95 半0:0 2.15

串過馬撚 算啦刀仔小注

一格半大有得睇，3格半大唔識睇😂

Up物鳩

20:00果場？

0.5/1 1.5 1.5/2

乘咁大真係有肉食咩

岩， 就中哂5關都冇肉食

係

J1 d 半大細咪3格
J2 d 半大咪1格 law 除非有live先3格

一陣先睇

0:0完場

低水半格好過冇

高sir半大全大

1:0 都無

颶完場未

4串5 1中 2走盤 1輸...

收錢!

訓多幾粒鐘好過

勁中

有錢收仲想點？

聖馬田盤有無同路

我

等針啦

對左

兩場下盤？

查比仲未派

多數見你買大大注先中，呢注姐係

買幾百做反手

上場未派彩 轉住少少錢過下癮
本身想再推

一起身又無左5K
仆街波琴！

聖羅fg
馬田fg

sickball

小小地買6k gghi下手足先

咁樣得未

同路齊上

過下癮算

嘩咁買多10k先

對

巴甲派彩未呀

阿甲邊會角大 識鬼落底綠咩

跟10K馬丁盤！
相信好易收錢。好多大Sir同路！

馬田

針

有你我放心！

馬田贏波改名做martin

2場開哂下盤幫你含

巴打呢幾日贏幾多K

帕托拿圖 第一隊入球

高Sir。。。我買左客

我都係幾百幾百賭

馬田等針了

馬田大船rip

唔好中ok?

屌你老未 肛交欣bb同我死出黎

今場買咩？

頂撚住阿馬田！立即完埸！

睇個勢主-1都開到

邊埸

馬田比人撳屌到入屎眼

屌， 等唔到7.5b

6點個d派錢未

又綠字，2連

虛火黎姐

沙士入未

3c, 呢場開8.5 簡直送錢

3c

頭幾分鐘應該有8.5足水

有冇人要左沙士??

琴晚2串1 有無中

Gchi唔好中

1:0

1-0

我屌。。。你老母！馬丁！

4c

1-0 4c 叫糊

客盤手足點補？

無買

鳩蛇

唔追和點補

補客勝

柏托ggggoooaaalllll

無得補了

唔洗補 買注反杯

追和贏半都好啦

改左名準左
尋晚#134 有出水 不過無人理我

唔撚派錢跟唔到高sir

Mola Mola

客 買定ng
點都要和

你呢埸重玩唔玩？

2018仲有人買馬田作客
買完又要驚

得舊生唔撚派

屌你 唔係欠好多債咩
仲喺到賭？ 拎啲錢去還啦

屌你老母 陳刀仔幾時還錢

難啲喎

不了 輸少注當贏啦
買隊垃圾聖馬田下盤都唔望佢入到波
望佢守和都已經好知足

唔怕唔怕
佢前半入球多
但佢本身失球多

幾百蚊咁玩，推上去就可以還了

客隊作客排第尾都買作客
好撚嘢

12m

柏托12m

又12M

舊生唔派想買大波 派完 就見到封晒 1:0 仲要12碼 點玩

go

柏托正氣到

2:0

Miss?

2:0 針曬

goal

唉！ 2日15K
返咩工都無用

帶領馬田手足上ifc

補客勝高水

而家先派

贏定輸？

上到天台了

同前幾日安破里個盤一鳩樣，結果又係一樣

柏托差啲又單刀

上半會唔會有第3球

主-1 開硬

狗會唔好再遲d先派 想買大波 派完咩都買唔到

真心想知
點解咁多人唔派就冇錢買下一場？
場場都all in都買？

岩岩我咪講左半主

年青人 到底係咩驅使你買聖馬田呀

輸阿。。。
今日13號已經無左30%人工。。。。

有 客第三粒

本身想買3.5 入球大

點知咁快又入波

唔買lu 而家得1.75 唔抵玩

真呀，想買主入球都唔得

好彩有即場買
客隊後防真係垃圾到
呢場至少4:0

客，呢場買唔落手

屌叫馬糞啦

轉買10.5 同11.5 角球大先

+1 買左下盤 見唔對路 想補飛都補唔到

屌你老母聖羅肯入未

作客排第尾都買

5c-4

有名你叫聖馬田共

半大 3.55

5c

覺得聖馬田下盤開到既人機會嚟啦
快入手客勝或和啦

有冇知聖羅果場 2隊係咪bbq緊

買左50蚊客勝支持下盤手足

又封盤

12m ag

事後撚開始bin人

40:0

30:0啦不如

主

又12碼

哇12m b

on9

假到

3:0

又12m

主隊好輕鬆

半大全大 cls

馬田個種廢

邊到假？

不如直接俾主隊贏啦

2.5@3.1

球證買左好多主

唔bin唔舒服
買馬田嘅要驗腦

兩球12m即刻半大

半場主其他啦不如 痴撚線

3.5球5倍

唔好晒錢啦

大注買左下盤嘅巴打報下平安
利申2.5b cashed

50$ molamola

買咩好

送錢俾馬智

係我出場既時候

送返4個 12m 比客ok?

掛住做野無補飛買尾場 仲入3球

2個12碼

主下一球

呢場係阿甲定荷甲呀

誤中假伏！

客ng 信者得救

不如鬥射12m算

邊撚度假
根本客就係廢

主第三粒

呢排阿甲變左日乙，咁多大半全大

好討厭一輸就話假

想知師兄汁幾多，場場都贏硬咁濟

...

3-4！算啦不如

真
禁住屌

佢好似場場都會bin 人

gun

一隊從未入過波既都敢買

屌 沙士又中伏

賭仔就係要搵嘢賴
輸就係人地燈死或假波
贏就係自己係盤神

佢靠馬會養 有腦應該未輸過

輸打贏要

買咗下盤都想聖馬田反cup

主下球

有勢冇射門 wtf

場場入左波先bin

3：0

淨係知條撚樣好撚煩膠 場場都見佢gel

主隊個勢多多都有

見親人地貼飛落後緊 佢就會出黎

今朝先gel到小阿根廷人打多個比人cup

離場唔玩了

唔係gel就瘋狂屌
一係就叫人驗腦

又2018又驗腦 真心反感
刷存在感

起碼4:0
等半場再入主ng

半3 笑到肚痛

一輸就屌人全隊 贏緊就起勢咁gel

點都要揾野賴下架。。。輸錢想個心舒服小小

客下一球

所以唔怪你 個個都係咁

聖馬丁咁耐客場無入，應該會入返球，心靈10k客ng

條友假膠黎 我未見過佢輸 邊邊贏佢就叫買左對家驗腦

沙士菲入一粒我就安心上路

Cash out 真係好邪

下半場睇情況先買好過

講緊邊個其實

4.5b 200

定喎. 下半客會有4個12m

主拎戰神卡未？

今朝同佢同路先比佢gel到比人絕殺

我認得你！ 你好準架睇盤

捉住屌

屌 我條串就係斷呢條 颶風 查比 同阿根廷人

開始閪
因為cash out左

見過佢係波po嗌反cup 可能幫人嗌 唔係既話咁勁應該唔洗嗌

主ng即買定等65好呢

我都有買小阿根廷人
咁樣比人反cup

好似係澳門賭錢咁 未起身走
都唔好換錢住

開到客勝派100

我尋日cashout左 一注都未中過

我了

屌你我都係由cash out開始豬

追到和派一百

琴晚望到堆波都唔開胃
唔賭好過賭

追和吧 客3個12m

lm

我又係 邪到pk

IT貓一個轉身又收錢
支持

今晚堆波仲閪 聯場 自己又會屎忽痕走去買

兩場都係客勝0%，點解結果差咁遠

連輸三注 cash out算

因為人地主場

補返些少先
好想等多陣先入主ng

Cash out真係好邪.
試過三次都係咁

其實地獄主場呢隻歌仔係咪阿甲架

呢場真係
下半如果3:1 我會再追ng

過親澳門一贏錢cash out個本
之後諗住用贏個堆推就會輸返

會唔會主打半場 客打半場呢 人生仲要有少少希望

我次次都係賺番個本就cash out 跟住剩低贏果d就秒速輸番晒

係
留左二千蚊係戶口
而家得返千三蚊

沙士菲入一球啦好嗎 入完我唔玩啦

岩 入3粒得啦 唔奢求4粒

好正能量 原來下盤大船

啱呀
球證今場12m 要開6.5大

緊係啦 輸就要屌波啦

屌啦小阿正仆街

客隊除左12m 仲可以點入

我講緊兩場波 叻唔切

神奇更衣室 客隊唔好比人睇衰 入返3粒

佢講緊山度士

大佬 波po就緊係搵啲嘢講ga la

客可以入返三球我從此戒賭

買左下盤

唔好話我唔俾心水

下半場好多角

10.5/11.5 角大都可以追

88

垃圾山度士

集氣奇蹟追和

客隊下半場要發力了 準備追客下球了

跟了

要有信念
主會拎戰神卡

拎一張唔夠 拎兩張

柏托差啲4-0

感覺好大機會半3全3

咁嘅數據點解可以輸3-0

沙士飛入未

買左下盤可以點做

sick ball

5張

阿假

4/4.5細

買左角細可以點補

半場4.5球都去到滿水

3 3 上力啦馬田

客隊係咁刷

月口

同高蛇同路就加多$500

7角 聖馬丁發力了

下半場邊有角

上力 3:4

8個啊

星期日場阿甲走地搞到怕左買阿甲角

8角

8角輕鬆

-3c

開波就爆角

多多都有

8.5派錢

冰陣比我補啦

無角啦 廿

覺得有幾多角完場 想all in 追數

唔好all in

晤好呀手足
留錢買8點好過啦

錯過左就算 留下場啦

70分鐘先有角得唔得 想補飛

8點上埸強隊印尼

8點場波買得過？

9角

菲律賓咁撚廢讓半一
買主博下

-1

刷角機...

沙士菲入粒比我執返條屍啦好嗎

-2

Dllm

已入12.5B 主Ng

3.3入了13.5b

收到風14c 完場 3:1

11角

走寶 岩岩11.5大 足水

狂刷角

等12.5大 足水一野轟落去 輸左就離場

有排等

咪刷啦 入波啊

好好奇。。。你地唔洗返工咩

唔睇了 越睇越傷心 無買角

高sir成份劇本係手咁

3:1

10.5 gel得未

食緊早餐

瘋狂刷

無入球了

200000% gel

冰多陣 比我一野轟落去

角大真派錢

高蛇覺得完場幾角？

冰陣啦

13.5b必發

12M

真係客ng 12m

客隊要追和了！

得10個炸喎

屌馬田12m

客12m

哇屌 比我講中客下球？ 冇買到

me唔係高蛇

要miss呀

買緊客ng就封...

無可能入 作客無入過球

將12m化為角球

屌你老母啦帕托咁都要輸返球

追和反cup節奏

入咗就刷更多角

喂 要多3個呀

31

Goalllllllll

仲有兩球點追...

2:1

12m

3:1 比多2球12碼

2隊都cls

屌你爆我角 好彩中ng補返條數

3:1 14c ft

反cup劇本

12m 6.5 big allin

沙士菲就係都唔撚入

3:1 13ok?

如果反cup
有係信有劇本

賭波咁好搵 洗乜番工⋯

聞到味 轉客ng了
補左飛追和反cup仲好

買主個D唔好咁老定
阿甲既野

3:4係咪準備好啦

劇本寫好左無得改

阿甲真係多花臣

追和派一百

會唔會開個3:2撚鳩下盤

客ng 3倍！

客勝派100

開33

14

15角叫我

一場0：0 一場大波大角

13.5 2.27 要買快手

10.5S點頂

80買左十蚊

沙士羊波ok?

14c 2.27好想轟落去

出12.5大未 一足水轟落去

不了

球證真係好搵 唔知一球12碼收順幾多

客再ng 信者再得救

試試

快和

Gun 50$

睇下頂到幾耐

仆街 高位買入13.5b

比多2球12碼黎

停c...

33

會有呀
球證知道客冇12m 入唔到

佢等緊我入12.5大 修完就刷了

Gel完就停左

多一球同4個角

客比多兩球

12.5b想入

話左要追
已經小注左客ng 第五球

14.5b 入撚左手等輸

12.5大 轟落去了

真係一人踢半埸咁

3-3未

快啲開3比3

如果3:2 就再補個無入球

就有11.5買

追和派$100

呢場買左上盤既，補幾十蚊就必贏

11c

-1c

11c cashed

追和啦
3 3，

Boom

禁緊12.5 2.07

快D 3-3啦 買小小客NG支持

爆撚埋

快啲和

鳩蛇真係唔係鳩up
角大多多都有

等緊 1.8x咋 但係大注

追左派200一個

補哂3:3 和客其他
轉叫緊反杯了

客ng

Lm

沙士比d波黎睇下得唔得

快啲3.3

我都係

客反Cup抽一個派200

11.5b 客ng

唔買了

no goal 14c easy

批准！

客

準備入注入球大 輸埋又要入錢

diu 中左沙士菲伏
又00完場

11.5b cashed 好彩3倍入

和其他派5個100

martin

收返注10.5回血先
快3 3

搞掂了

3:2/3:3 14c
莎士比下一球就perfect

-3-33-3

快啲3比3

仆街 貪心12.5大 1.95未入 12角了

留

12c

客其他派一個1000

入13.5囉

有閒錢可以搏下 4.5/5 入球大
同主下一球

全部小注

有啲驚

沙士原來中左2次柱

LM

驚就下場啦

刷完牙多1c，我去沖涼先，應該多2c

開和其他我吞波

-2-2-2-2

13c 3-2

32

痴線 劇本到